｛唔好再叫ptgf 唔應正名叫返「陀地」或「雞」｝

唔好俾佢地再用ptgf黎自欺欺人扮唔係雞
兼職做雞 就係雞

打錯 係「唔該正名」

其實時代唔同左 雞既名都唔同左姐
只要你知佢係雞咪得 我見唔到正名既必要

千祈唔好上當 比佢地混淆雞既定義
扮晒青樓賣藝不賣身咁 Ptgf就係雞
臭雞！

其實你覺得 嗰啲淨係行街拖手仔 plan有冇人會咁撚戇鳩幫襯

叫做ptgf 只係令一班雞蟲毒男覺得佢地係比雞exclusive既產品
同時比錯覺人覺得上到床係恨到咁
實際只係市場學包裝吊高個價

本質上佢地係一個窿做緊public offering
雞就係雞

點解無人講援交？